喺Android機整好WhatsApp sticker後，點樣將成個sticker pack轉去iPhone度？

係咪都係要用mac機搞一大輪先得？